環球股票討論區

手揸

VAP.ASX

3298:JP

一隻澳洲地產, 一隻東京寫字樓REIT, 睇好AUS樓市同東京奧運, 好YIELD, 有小小價賺

RGR.NYSE

槍股, 睇好TRUMP上會升, 點知瀨屎

有冇BROTHER分享下短線大霧股仔